{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052417",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45921&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남이섬휴910"
    },
    "text": "当宿はメゾネットタイプの客室で構成されております。 テラスでバーベキューを楽しむことができます。 周辺の名所はプチフランス、レールバイク、ジェイドガーデンで、それぞれ9分、24分、25分ほどの距離に位置しています。 オンライン決済時、基準人数価格ですべての金額を支払うことになり、追加人数は当日現地にて追加費用で行われます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiと全室禁煙が可能で、チョウンマートからペンションまで買い物に行く場合、お一人様5,000ウォンの送迎サービスをご利用いただけます。 加平駅や加平ターミナルでタクシーをご利用の場合、チョウンマートでタクシー料金の割引を受けることができます。 ペンション内ではカフェが運営されており、バーベキュー施設はグリルと炭をレンタルし、2名基準では20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンの費用が追加されます。 最大人数超過や保護者付きではない未成年者の場合は入室できませんし、ペットは出入りできません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されますので、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような客室で構成されていますか？",
            "answer": "宿はメゾネットタイプの客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはプチフランス、レールバイク、ジェイドガーデンがあります。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済時には何を支払えばよいですか？",
            "answer": "オンライン決済時には基準人数価格ですべての金額を支払います。追加人数は現地で追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "何時から入室可能ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室すればよいですか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "買い物に行く場合、送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、チョウンマートまでの買い物にはお一人様5,000ウォンの送迎サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "タクシーを利用する場合、割引サービスはありますか？",
            "answer": "はい、加平駅や加平ターミナルでタクシーを利用する場合、チョウンマートでタクシー料金の割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカフェがあります。また、バーベキュー施設ではグリルと炭のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は2名基準で20,000ウォンです。追加人数につき5,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者付きでない場合や最大人数を超える場合は入室できません。また、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止されていますので、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 562
    }
}